[{"repairJobId": "TRF04-2020_0001", "internalSerial": "3001100708", "toolName": "Bulk Loader", "problem": "เพื่อรองรับระบบ GMP+3 ", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-01 11:44:14", "remark": "ติดตั้งที่หน้าประตูโกดัง B2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0002", "internalSerial": "3001-29-122", "toolName": "Area", "problem": "ติดตั้ง ที่จุ่มเท้า และอ่างล้างมือ ที่หน้าประตูโกดัง B2  เพื่อรองรับระบบGMP+3\n", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-01 11:57:55", "remark": "กิจการขนถ่าย จ่ายวัตถุดิบ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-16 16:45:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Ekkapong Boonek", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ติดตั้งถาด", "solution": "ติดตั้งถาด", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0003", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ก่อปูนซิเมนต์ ช่วงรอยต่อระหว่างแท่งปูนบังเกอร์กับผนังโกดัง ทั้งสองด้าน โดยการจัดวางบังเกอร์ที่ฐาวร เพื่อรองรับระบบ GMP+B3", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-01 12:10:22", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0004", "internalSerial": "3001100205", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฝุ่นรั่วไหล", "informByFullname": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "informDate": "2020-04-03 00:44:58", "remark": "BUCKET ELEVATOR MIXER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-16 16:42:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ทิพย์กรรัตน์ นาคดี ผสม", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝุ่นรั่ว", "solution": "ปิดรู", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0005", "internalSerial": "3001-91-911", "toolName": "Area", "problem": "Test", "informByFullname": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "informDate": "2020-04-07 15:38:48", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-07 15:44:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "failureCode": "FC21", "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "แจ้งทีมโปรแกรม", "repairDescriptionTha": "แจ้งทีมโปรแกรม", "rootCause": "test", "solution": "test", "engineer": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0006", "internalSerial": "3001100690", "toolName": "CCTV Camera", "problem": "แจ้งซ่อมรถยกF5\nสหลักงาหัก", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-04-09 14:20:29", "remark": "CCTV ห้องสำนักงาน อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0007", "internalSerial": "3001100363", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ฝุ่นรั่วออกจากรูเพลา", "informByFullname": "ไพรัช  สระศรี ปั๊มเม็ด", "informDate": "2020-04-09 14:46:52", "remark": "PELLET MILL 4 CONDITIONER 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0008", "internalSerial": "3001100690", "toolName": "CCTV Camera", "problem": "แจ้งถอดสายพาน6", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-04-10 08:43:42", "remark": "CCTV ห้องสำนักงาน อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0009", "internalSerial": "3001100690", "toolName": "CCTV Camera", "problem": "แจ้งย้ายกล่องสายพานจ่าย\nเอาไปไว้ในโกดังส่องบนแท่นจ่าย", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-04-10 11:13:41", "remark": "CCTV ห้องสำนักงาน อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0010", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ตัดปากถังพลาสติก 4 ใบพร้อมทำบานพับ เพื่อใช้เป็นถังเก็บเศษวัตถุดิบ (บานพับใช้แบบน๊อตขัน)", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-13 15:34:54", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0011", "internalSerial": "3001100433", "toolName": "None (ไม่ระบุ)", "problem": "ไม่มีอะไร", "informByFullname": "สุวรรณ  ผิวดำ ผสม", "informDate": "2020-04-14 03:19:34", "remark": "-", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วิทยา  หนาแน่น วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0012", "internalSerial": "3001100690", "toolName": "CCTV Camera", "problem": "แจ้งซ่อมรถยกF2\nพัดลมดูดอากาศเสีย", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-04-14 09:16:44", "remark": "CCTV ห้องสำนักงาน อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0013", "internalSerial": "3001-91-906", "toolName": "Area", "problem": "ซ่อมจักรยานเปลี่ยนยางนอกยางในล้อหลัง", "informByFullname": "ประสูติ มีชูเชาว์ ควบคุมคุณภาพ", "informDate": "2020-04-14 14:05:22", "remark": "ห้องปฏิบัติการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-18 10:37:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประสูติ มีชูเชาว์ ควบคุมคุณภาพ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางรั่ว", "solution": "เปลี่ยนยาง", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0014", "internalSerial": "3001100690", "toolName": "CCTV Camera", "problem": "แจ้งซ่อมสายพาน3ตัวสั้น\nมีเสียงดัง", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-04-15 08:47:04", "remark": "CCTV ห้องสำนักงาน อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-16 16:39:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0015", "internalSerial": "3001-22-121", "toolName": "Area", "problem": "หลังคาบนล็อก 4 กับ 6 มีรูรั่วทำให้น้ำไหลลงมาโดนวัตถุดิบได้ (โกดัง B6 )", "informByFullname": "เจริญ   อยู่จำเนียร ไซโล-1", "informDate": "2020-04-15 10:10:56", "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ไซโล 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0016", "internalSerial": "3001100707", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "หลอดไฟเสีย 4 โคม ไฟฉุกเฉิน 1 ชุด", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-16 10:39:27", "remark": "BUCKET ELEVATOR ขนถ่าย", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุ่งนิรัญ  ส้มแก้ว วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0017", "internalSerial": "3001100690", "toolName": "CCTV Camera", "problem": "แจ้งซ่อมรถยกF3\nเบรกมีเสียงดัง", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-04-16 11:31:49", "remark": "CCTV ห้องสำนักงาน อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-20 20:46:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หมดอายูใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ธนโชติ  ผู่พานิช วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0018", "internalSerial": "3001100433", "toolName": "None (ไม่ระบุ)", "problem": "อัพเดทบ่อยเกิ้น", "informByFullname": "สุวรรณ  ผิวดำ ผสม", "informDate": "2020-04-17 03:19:19", "remark": "-", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0019", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ท่อลำเลียงวัตถุดิบลงถัง (จุดลงตู้คอลเทนเนอร์", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-17 10:25:15", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0020", "internalSerial": "3001100433", "toolName": "None (ไม่ระบุ)", "problem": "อัพเดทบ่อยเกิ้น", "informByFullname": "สุวรรณ  ผิวดำ ผสม", "informDate": "2020-04-18 05:41:56", "remark": "-", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ไอริน  วรรณประภา วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0021", "internalSerial": "3001100037", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "ระบบ Chock ไม่ทำงาน", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-04-20 15:39:30", "remark": "BAGHOUSE(TURN HEAD INTAKE1 TO MIX BIN )", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุ่งนิรัญ  ส้มแก้ว วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0022", "internalSerial": "3001100031", "toolName": "Flab Box", "problem": "ขาแยกรั่ววัตถุดิบรั่วออกอีกด้านได้", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-04-20 21:46:04", "remark": "F/B INATKE1 TO HM/MIX BIN", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0023", "internalSerial": "3001100690", "toolName": "CCTV Camera", "problem": "แจ้งซ่อมมอเตอร์ปั้มน้ำสวนหย่อมที่\nอสร", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-04-21 10:47:44", "remark": "CCTV ห้องสำนักงาน อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0024", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ท่อลดฝุ่นชำรุด และวัตถุดิบรั่วหลังหยุดจ่าย", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-21 16:11:30", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0025", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "หลังคาคุมฮอปเปอร์ ชำรุด เปลี่ยนให้ต่ำลง แล้วใช้เป็นแผ่นบางแทนผ้าใบ", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-21 16:14:29", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0026", "internalSerial": "3001900012", "toolName": "Backhoe (รถแบคโฮ/รถแมคโคร)", "problem": "PM รถแบ็คโฮว์", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-21 16:18:13", "remark": "รถ Back Hole1 รถโรงงาน อยู่โกรก 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-15 10:23:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Ekkapong Boonek", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC02", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนถ่ายน้ำใหม่", "rootCause": "ครบอายูใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนน้ำมันใหม่", "engineer": "ธนโชติ  ผู่พานิช วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0027", "internalSerial": "3001100431", "toolName": "None (ไม่ระบุ)", "problem": "อัพเดทบ่อยเกิ้น", "informByFullname": "สุวรรณ  ผิวดำ ผสม", "informDate": "2020-04-21 19:33:49", "remark": "-", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0028", "internalSerial": "3001-22-121", "toolName": "Area", "problem": "พบไฟฟ้ารั่วไหล ตามคาน ประตูเปิด-ปิดลิฟชั้นจัดเก็บยาพรีมิก รบกวนช่วยแก้ไขให้ด่วนหน่อยครับ", "informByFullname": "เจริญ   อยู่จำเนียร ไซโล-1", "informDate": "2020-04-22 11:06:13", "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุ่งนิรัญ  ส้มแก้ว วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ไซโล 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0029", "internalSerial": "3001-22-121", "toolName": "Area", "problem": "พัดลมไม่มีปลั๊กใช้ต้องต่อสายยาว", "informByFullname": "เจริญ   อยู่จำเนียร ไซโล-1", "informDate": "2020-04-22 11:11:38", "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ไซโล 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0030", "internalSerial": "3001-91-902", "toolName": "Area", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟ โรงเก็บน้ำมัน", "informByFullname": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "informDate": "2020-04-23 12:02:57", "remark": "อาคารสำนักงานบุคคลธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0031", "internalSerial": "3001100031", "toolName": "Flab Box", "problem": "แก้ไขระบบลม Chook ให้ปิดลมเมื่อสับขาแยกลงฝั่งถังเตรียมบด", "informByFullname": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "informDate": "2020-04-24 16:06:18", "remark": "F/B INATKE1 TO HM/MIX BIN", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-14 10:21:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ธวัชชัย  กรึงไกร ผสม", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ไม่มีสัญญาณเข้าการ์ด Input", "solution": "เพิ่มโปรแกรมระบบลมเป่าหัวกะพ้อ Intake 1 ต้นสูง", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "ตึกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0032", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "กระพ้อรับเข้าถัง MEAL SILO รั่ว", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-25 07:08:39", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0033", "internalSerial": "3001-91-902", "toolName": "Area", "problem": "ลอกรางระบายน้ำตาชั่ง", "informByFullname": "คามฒี ศรีมณี ธุรการ", "informDate": "2020-04-27 10:25:30", "remark": "อาคารสำนักงานบุคคลธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "อื่นๆ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0034", "internalSerial": "3001100690", "toolName": "CCTV Camera", "problem": "แจ้งซ่อมปั้มน้ำที่ อสร เสีย\nพี่ธนิเทพให้ช่างมาดูด้วยนะครับ\n", "informByFullname": "กุลฤดี  หาญชนะชัย คลังสินค้า", "informDate": "2020-04-27 14:18:07", "remark": "CCTV ห้องสำนักงาน อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "คลังสินค้าสำเร็จรูป", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0035", "internalSerial": "3001-22-121", "toolName": "Area", "problem": "จะมีการล็อกปากถังไซโล 1 ทุกถัง แต่มีแผ่นเหล็กกวางอยู่ต้องการให้ตัดเหล็กออก", "informByFullname": "เจริญ   อยู่จำเนียร ไซโล-1", "informDate": "2020-04-28 14:11:56", "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-18 10:39:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "หิรัญ ศรีสวัสดิ์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ล็อกกุญแจไม่ได้", "solution": "ตัดต่อหูใหม่", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "ไซโล 1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0036", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ปัญหา  หลอดไฟขาด ให้เปลี่ยนหลอด\nจุด ใต้โกรก 2", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-29 09:34:26", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-14 08:24:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Ekkapong Boonek", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่", "engineer": "นพรัตน์  วิลัย วิศวกร 2", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0037", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ปัญหา ผนังโกดัง B2 มีรั่ว 27 จุด\n            พัดลมผุ นำ้ซึม  4 จุด\nที่โกดัง B2", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-29 15:34:06", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0038", "internalSerial": "3001-29-121", "toolName": "Area", "problem": "ปัญหา วัตถุดิบตกค้าง ติดผนังโกดัง\nต้องการขึงผ้าใบ ยาว 66 เมตร  เพื่อ\nง่ายต่อการทำความสะอาด\nที่โกดัง B2\n", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-29 15:39:00", "remark": "กิจการขนถ่าย รับวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}, {"repairJobId": "TRF04-2020_0039", "internalSerial": "3001-29-122", "toolName": "Area", "problem": "ปัญหา หลังคารั่ว สาดรถขนส่ง ทำให้วัตถุดิบ\nเสียหาย  จุดที่หลังคาผุมาก 200 ตร ม\nจุดแนวถนนหน้า ออฟฟิตขนถ่าย", "informByFullname": "Ekkapong Boonek", "informDate": "2020-04-29 15:45:31", "remark": "กิจการขนถ่าย จ่ายวัตถุดิบ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนิเทพ  พึ่งทิ่ม วิศวฯซ่อมบำรุง", "departmentName": "กิจการขนถ่าย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "TRF", "plantName": "CPF Feed Tharua"}]